建議Admin 開返個公審台 好多on9仔開post 公審人好柒煩呀

開個公審台俾班港豬蟻民上黎報官上黎喊
又咩咩咩落仔
又咩咩咩有二奶
又咩咩咩dcfever 呃人錢
而拉登仔就可以做法官
得閒可以上公審台判案 或者做陪審團
"上公審台睇下今日有咩K屎先"
拉登仔成個法官咁 諗起都覺得正

無人理既滋味

係咪有ac就可以做陪審員
Btw你個名

出去睇下d 公審post
有ac 做埋法官添啦

因為比支那人入侵太勁，批鬥係支那人專有特徵

利申中國香港人

reddit 都有類似post
但唔會好似拉登仔咁柒 心靈咁脆弱
郁d 就開人名 post人相jer
呢個有第三者 起底!
呢個俾人呃部ps4 起底!
呢個搞大人個肚 起底!
拉登法庭

Doxxing is very serious
Clear cut 下先好用